兩個男人精子係咪會出混合B?

點知個bb係邊個？

得一粒精子受精

會生左個有兩條j既BB

返去重讀啦

認真啲答你
兩粒精子嘅結合係生唔到bb, 雖然可以出XY染色體組合 但係就算結合到 胚胎嘅發育係要靠大粒啲嘅卵子提供必需嘅野(eg營養) 先可以再發育
簡單黎講 一定要卵子同精子結合先可以生bb

你個問題同問女人係咪屎忽生仔冇分別

會架呀

你要小心d
睇下自己睪丸有冇腫脹
有腫脹記得睇醫生
以上情況好大機會
你自己兩粒精子已經結合左
胚胎發育緊
唔理到後期會爆春袋而死

至於特徵係點睇
你睇下你春袋有冇一縮一脹既情況
脹起黎會離身 條條fing
呢個時候就一定有問題

利申：脹左切左春袋

我有相熟醫生可以平d介紹比你

屌你老母 成班弱鳩智唔明樓主講咩

佢意思係如果張兩個男人既精液溝埋再射落條女個閪到會點

驗dna

一粒卵子只會接受一條精子 就算精液溝埋都唔會有樓主講既混合bb

似係你弱鳩智喎

仲話法律系男神

若果兩粒精子混埋做一粒精子再受孕呢？

拎諾貝爾

On9我只係復述樓主講咩
佢講既內容點on9關我撚事
係上面有班小學雞唔明佢講咩我先要復述下
唔代表我認同樓主講既野

係結合定混合？

想知如果有兩條精子同時受精會點？出現唔出奇

完美搬龍門
又將個波射返比樓主

認真答你
兩粒精子係冇可能同時變受精卵
對不同卵子就有可能
會變雙胞胎

以我中學學過既bio
卵子受精後 會釋出一層膜
唔比其他精子進入

唔知而家有冇變種出現新情況